點解警總佈防咁少

冷靜啊 可能引人衝

推

劇本：有鬼衝 開槍